除了森林砍伐，气候变化也在亚马逊和潘塔纳尔地区增加火灾风险。 巴西、西伯利亚和美国西部的野火有什么共同之处|莉莉·帕克| 2020年9月17日|Vox 
 这不会降低目前的风险水平，但至少可以限制事态恶化的程度。 扑灭火灾失败了。 这就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技评论 
 据一个缴费监管机构称，在州监管机构上月底介入之前，帝国海滩(Imperial Beach)和科罗纳多(Coronado)的供水客户一直面临定价机制可疑的风险。 环境报道:政府向定价方案泼冷水MacKenzie Elmer | 2020年9月14日|圣地亚哥之声 
 一些群体承受着不成比例的风险，而另一些群体则获得了不成比例的利益。 为什么提出有效的干预措施来应对COVID-19如此困难|尼尔·刘易斯(nlewisjr@cornell.edu) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 当没有什么是可预测的，品牌可以承担风险。 深度跳水:2020年夏天如何迫使品牌营销向更好的方向改变|jim cooper | 2020年9月14日|Digiday 
 随着时间的推移，过度锻炼和营养不足会使人们处于过度使用损伤的高风险中，比如应力性骨折。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 这些团队每天24小时都在为一种风险远大于利润的产品工作。 埃博拉疫苗的竞赛|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 那些公开与杜克或他的死党有联系的政客们，自己承担风险。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 高龄产妇大大增加了产妇死亡和唐氏综合症等出生缺陷的风险。 男人总有一天会有没有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 它指的是戴上警徽，穿上蓝色制服，冒着生命危险走上街头的人。 警察家庭在纽约警察毕业典礼上嘘白思豪|迈克尔·戴利| 2014年12月30日 
 但一位需要资金的律师最终屈尊冒险接受了这项任务，他一头扎了进去。 homestead |Oscar Micheaux 
 如果找到里普帕尔达公爵，必须活捉他，不顾寻找他的人的危险。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 当然，在这种情况下，牺牲几分钟可以避免天一亮就崩溃的严重危险。 红年|路易斯·特雷西 
 首都的医院里挤满了受伤的士兵，他们冒着极大的危险从农村地区运来。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 我们在《机会》(Chance)一书中找到了这些数字，《机会》一书描述了他们所面临的风险。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)